「窮撚發聲」我屌你地班自私炒樓狗

只要政府大幅降低樓價同 限制擁有 例如每人只可以有一個單位 咁咪可以令基層家庭買到樓唔洗住劏房 唔洗俾有錢人同大陸人炒起個樓市 點解政府咩到唔做呢？

增建公屋治標唔治本 有撚用

住都住咁辛苦 做人仲點做 大家ifc見啦

真傻定假膠？

依家無能力搵到7,8萬 都唔洗諗住得好 依家個樓市

負皮既一定係炒樓狗 抄你媽

睇樓主個名頭兩個字就知

支持即刻共產

如果香港樓爆，跳樓人數一定多過而家

共產黨都無撚用既

要買樓，一係等個市冧，一係好似隔離post 咁技術移民。移民之後仲可以有間house 你慢慢玩

有得住仲想點啊 我地住都未必有

整個保護租客制度仲好，洗乜人人買樓

巴打個方法都唔錯

冧市咪又係短暫 好快又升翻啦

財富轉移到你手上後，就唔會咁講架喇

點解要比你d窮撚買到樓

到時會變咗

「冧市咪又係短暫 好快又升翻啦 」

依家喲人（唔係po主）心頭幾大，一畢業就要上車，要政府幫
連首期都唔想儲

樓雖然係有限 但係唔應該用嚟投資

我作為窮撚只係想住好啲

LM 一家三口租劏房 排唔到公屋

點解你要食飯 點解你要著杉

好多政府官員都係炒樓置富，佢地一定唔會俾樓跌
要跌之前自己都賣哂先

要樓跌，你講到我講到點做，問題係政府知都唔會做

完全唔比外地人買樓
租務管制，趕走租客要証明業主自己住番先可以趕人走
賣樓賺錢要俾番一大筆稅政府
唔比發展商興建納米樓

政府肯做樓市一定跌

有理想居住環境=/=有自己既物業
依家係公屋制度出左問題，公屋既供應滿足唔到需求（每日150）

同埋唔好發夢啦，689同777上台前講壓抑樓價，越壓越高
個個達官貴人揸住幾多物業，政府會為左你得罪果班人?

無錯無錯 政府肯做樓市一定跌 唔反對佢地早賣只求佢地立法管制

共產主義好適合你

唔只我 係7百萬人當中嘅大部分家庭

公屋制度真係唔公平
有靚車嘅又住公屋 唔合資格嘅就走灰色地帶

資本主義狗

不過你啱 無錢真係咩都唔洗諗

諾貝爾經濟學獎得主克魯明教授的論點，即租管只會帶來雙輸局面，是為經濟學上最無爭議的概念之一。克魯明觀察有實施租管的三藩市，租客百般取悅業主，但求對方挑選自己。他總結租管三大壞處

1.削弱投資建屋意欲
2.業主嚴選租客，增加雙方交易成本
3.部分投資者寧願讓單位空置

租管只會令Po主呢一類租客更難租到樓，根本改變唔到佢既居住環境

認同
重點係要改革公屋制度，令有需要既人可以盡快上到樓
呢樣先係重點

我覺得你地想發達都得 唔好搞9啲樓啊

共產黨專搞搞震

原來租管會咁 我諗比起三藩市 地少既香港會更加負面

假膠

用左辣招收印花稅少左人炒樓 但係d樓價係唔會跌

唯一令樓價跌方法只有瘋狂買地起樓等供應多左冇咁值錢

又或者起d青年宿舍之類替代品降低個需求

如果求過於供冇可能跌

但香港而家租客隨時都面臨加租逼遷，都唔係好事

好多方法都可以大大舒緩 樓屋問題
但係根本上會損害依家班人利益
呢班人 = 掌權果班 / 有牽連

你會唔會無理由咁為左隻老鼠得罪你屋企人/損害自己利益?
除非隻老鼠好勁姐

雖然有印花稅 不過一樣開新盤又排長龍 真係辣招？

青年宿舍本質上同公屋差唔多 加上私營既供應量點及公屋 都係治標唔治本

直接開必殺技限制樓市價格啦

政府根本無誘因要令樓價跌，都係自己努力吧啦，樓價貴，但都係焗住參加依個資本遊戲

你招超必出左就真係永不超生

平民係老鼠 咁班人一定係猫 社會好撚殘酷

巴打一齊加油努力脫貧

當年樓市仆街，成個經濟都散哂
消費主要由中產帶動:層樓係咁跌，班友荷包一定會手緊左，成個經濟跟住一齊霉

係啊屌 認住負皮果啲 一定批鬥佢地

靠打工份人工根本好難享受經濟成果，樓價升幅係最直接既方法 先target 400萬樓下可以9按個啲先，當你上左車心態就會變做樓市 gogogo

我估當年班有錢既仲會用盡辦法渣乾其他人嚟自保
為窮人雪上加霜

我驚 到下年400萬既唔叫樓 叫車位

要令到班垃圾冧台 我諗只有金仔..

你係政府高官
大把物業係手
會唔會咁做?

成班一D經濟學常識都冇 限制價格都講得出 計我話,清理低端人口先啦 其實公屋呢樣野已經唔係好符合自由市場原則,點解你咁撚窮冇地方住要納稅人養你

強烈建議佢地依家賣哂啲樓再咁做
佢地有錢袋 我地有樓住
雙贏局面

佢填個啲樓你買得起咩

賣

紅衛兵
估唔到老毛思想咁多年後竟然又出番黎

其實樓市真係自由市場咩 依家個市場唔好話草根參與唔到 連中產都可能半世人40歲先擁有一個單位

佢地肯做 就算依家我買唔起 好多窮撚努力啲都可以
依家 做十幾年都未見到車尾燈

投胎投得好半山都有得住
投得唔好咪住劏房/公屋
好出奇呀

香港已經地少人多啦,用D地起公屋咪搞到唔夠地起私樓,最後咪樓價高.唔好怪點解樓價咁高,公屋係元兇

無人叫你啊

投得好可以敗家
投得唔好可以發奮
你呢啲風氣

仲有D公屋停車場可以爆撚晒,窮撚揸咩撚野車?

每人有一個單位 香港差唔多有成千萬人 邊道有咁多單位供應？
利申公屋仔

公屋連停車場都唔應該有啦

點撚樣'政府降低樓價'？

價格管制？

一人一樓？

全部支共依家用緊既行政措施，有用咩？

全撚部大把法律'那'走

限外地人買可能有啲用

但點樣防止埋用人頭

同埋用公司控制點搞？

去睇下有幾多張係外國人買樓數字先講

限價限購令。大陸啲城巿都實施緊
好多人唔知樓價根本唔到政府去操控。巿場就係一個AI..自己識破解識調節
樓價要跌一半以上。我諗要出現系統性危機或者香港發生戰爭先得。

想問爸打搵幾多?
人地最平都過千
你自我光光合作用份糧全儲廿年
都唔知夠唔夠俾首期

講真唔怕細
儲4~5年錢夠俾4百萬樓首期
供多一段時間再換樓
日日係到嘈買唔起
實情自己有冇去睇過市場咩價
自己份糧儲到幾多
唔夠錢點去搵?

屌你老母 老母就老母啦
乜撚嘢你媽呀 你跟你老母返大陸用大陸字啦

你老味不如話香港70% 公園太多啦柒頭皮 樓價高係因為政苦賣地價高呀，關起唔起公屋咩事呀柒頭，香港地就大把，係政苦要高地價賣，咪再信咩香港地小人多。

條on9 所有自由去到極都一定帶黎災難，包括經濟，自由市場政苦唔干預，最後市民連屎都冇得食，競爭法係一種手段，而限制樓價包括空置税都係，咪再用自由市場去支持依個有問題既市場

人口密度好撚高,咁都唔係地小人多?

算把啦 你有錢咪又係咁 只不過你係窮撚姐

好似奶粉咁，政府唔限購，你地連買都無得買

當買樓無錢賺ge 時候d人就唔會走去用全家d名買樓

坦白

當年唐唐教你地深圳龍華買樓你地屌到佢痴線
今日你連龍華都買唔起
怪誰？

1. 只要政府大幅降低樓價
不如政府直接叫市場上所有野劈價, 大家一齊開心啦
百佳開倉一折
機票買1送5
強制老闆每個月加50%人工

2. 限制擁有 例如每人只可以有一個單位

有錢既人一家三口一人落一層名都三層
冇錢既三人一層都係買唔起

外國都有防止過度炒賣嘅政策,香港班狗官一係屯地一係驚得罪財團仲要幫支那冥鏹避險,加上港豬有樓供有股炒有工返就唔識思考,靠港共嘥鳩氣

戇撚鳩

大陸仔，寫殘體字 “猫”
樓主=蝗
此Post完

你都on99 依加又唔係唔比你買 係你買唔起炸

惡過共產黨

煲呔曾都話過大西北三四千蚊一呎大把揀，聽佢講咪乜事都冇

我炒一轉執幾十萬不知幾好搵

政府辣招自己賺錢講到壓抑樓市咁
雙倍印花咪姐係層樓一定雙倍印花咁既升幅先會換手

抄你媽係講俾大陸人聽架

咁撚多郊野公園 咁撚多丁權空地 改哂做樓咪好囉 真係浪費

全家土生香港人

資本主義社會係咁

人地用公司名買，一個人持有幾多樓都可以

香港買樓根本不切實際，又貴又細。

大把中產都係租樓算，有錢買股票仲好，長遠增值唔差過揸樓，流動性高，風險因人而異。增持沽貨又有彈性。

有錢咪租間大間囉，依加啲樓價升成咁不如租樓算。

以為買間屋就會無限增值真係太天真

平均月入2萬 依家每月儲1萬
但係樓價升得咁快 就算我個陣追到升幅 按9成比首期 都要15年左右既事 到時樓價會幾多無人知

我依家能夠做既就係不斷增值自己 做表現 博升